11月10日不如荃灣快閃啦

聲援女義士

push

凌晨荃灣

推

大約十點？

但11月11日18 區喎

義士唔係condom

聲援義士

太夜冇人理？

定太遲搞？